Kickstarter 爛尾 Yashica Y35 相機又爛埋個Nano Combo淘寶熨斗

早排都有好多網友講緊 Kickstarter 爛尾 Yashica Y35
而家仲要搞爛埋個Nano Combo淘寶熨斗

事源係有一間香港公司（唔知定係大陸公司），扮曬係日本公司，拎左個Yashica代理番黎，係Kickstarter 出個project 要整部數碼扮lomo 相機，之後有成千上萬的網友因為以為日本總公司，所以就比曬錢佢地整啦

本來係2018年3月出貨的，而家2018年仲有3個月就完啦，都仲未有貨，好多backer 都大為緊張！好明顯就係想做Kickstarter 咖啡機2.0

Facebook 有曬苦主group （Yashica Y35 camera Fan club(Kickstarter & Indiegogo)）
Yashica facebook 都比人人唱衰佢嫁啦 （

仲要公司主管，老細都要比人起曬底

之後到而家同公司一個project ，都比人搞爛埋，拎d 淘寶扮係全球第一，真係面就自已掉曬！
而家爛埋個Nano Combo淘寶熨斗～佢地間公司錢又搵少左啦一定！
（

Yashica 重返相機戰線
傳送門 ＞

有冇人都訂左yashica y35
傳送門 ＞

成地花生！

就算佢誠實咁出到貨 件野本身都係一舊垃圾

佢個新project 俾kickstarter停咗
Funding Suspended

真件事，係唔係新手法用黎騙人，拎走曬d 錢！之後唔出貨

or 出件垃圾出黎，根本都無人管到
咁好似！

好多人都係買佢個brand 姐，點知咩都係假，日本係假，model 係假，相機唔洗講啦

苦主幫推一下

作為一個low tech creator 感覺很灰，前路茫茫

你n年前都買左？

一開始我都想買，見佢係日本大廠，好彩無買到最後

Facebook死晒？

24 hour super early bird

推死左了 今朝都收到email

又嚟過